愚人節仲玩fake news既人 真係腦筍都未生埋

凱晴話仲意王騎

由你講出黎 真係特別諷刺

金在中？真係on9仔